想搵返頭先一齊坑口站出既格仔裙女仔

頭先4點幾果時同你一齊坑口站出
最後我行左邊分道揚鑣
覺得如果你睇到post應該知我係邊個
想同你做個朋友
不過我無彭于晏咁靚仔
所以唔敢主動同你講野
唯有試下喺度搵返你
Tg iamnothugo1991

收皮啦傻閪

HEBE1991
TG ME

死撚開啦毒撚
頭先望到我爭啲想叫男朋友落黎打柒你

On9仔

搵我？

一齊出就預咗人知你係邊個神仙b呀？

講真架